泰晤士高等教育：城大世界第一

英國《泰晤士高等教育》（THE）公佈2019 年世界大學排名，城大的「國際視野」評分為全球第一。大學積極延攬全球優秀學者、推動國際研究合作及學生交流，並在研究和教學上表現出色，因而受到稱許。

CityU has attained top position in the world for “International Outlook” according to the Times Higher Education World University Rankings 2019. We are praised for attracting students, faculty and co-researchers from around the world, alongside our strong research and teaching.

我地唔會自滿

埋大人不願面對

吾城

又要登報喇

成大事

收皮啦屌你老母

bu下年排名501-999

好撚過請班大陸西既院校先啦

我都話佐啦 吾城世界第一
真CU > MIT / 哈佛 / 牛津 > 清華北大新加波南洋理工 > hku chinu ust > 其他 rubbish 大學 不服來辯

全部唔請local prof

你見到拉 張圖寫住 國際視野 方便 城大屌打hku

反枱反出國際

學者高質 學生就.......